發覺好多傻閪笑人牛市股神

最近發現好多廢老 笑人牛市股神
但自己就玩足咁多年 輸足咁多年
見人哋新手上年入場大賺 就笑人牛市股神
講到好似好易贏錢咁
港股美股咁多年 有咁多個牛市唔撚見你發達？

其實只係一班牛市唔敢入場等股災又等唔到

但又眼紅唔抵得人地跟勢賺錢

正宗撚屌垃圾

They are 垃雞 confirmed

輸足咁多年？
點做到

事實上年先入場嗰d真係易贏錢wor
我都係上年開始玩
但唔會明明玩緊easy mode就學人講呢隻game好撚易玩咁囉

玩咗咁多年都係咁樣牛市股神然後泡沫
你咪繼續信gogogo囉

佢地多數都係牛尾入，熊市走

賺錢咪得 理得咩市股神

勝者為王呢一個月炒得仲熱 呀婆都識賺

不過牛市的確都好多人太高調又牙斬斬既

1